有冇人都係自己一個喺出面租劏房住？

好大壓力

打個飛機 好訓啲

唔夠位畀隻手chok

做咩唔同屋企人住

如果有得揀，都盡量痴住屋企
儲幾錢個投資儲錢睇機會

考慮緊搬出黎住

記得要裝

記得要裝cam